統計 屋企仲有乜多口罩

又打錯字

兩盒4人用

500隻
4人家庭
夠了

1盒
兩個人用，番工搶唔到

我有1200個
仲派緊

而家仲有無200蚊盒？

500隻係buyandshit 度等緊運返黎
屋企600隻存貨，但同老母講得返100個，免得佢亂咁派比廢老

我都諗住咁做 不過係黎緊送到黎既唔同佢地講住 而家既夠用2 3個月